有冇手足同我一樣搭飛機完全唔敢食嘢同飲水？

搭十個鐘機 完全冇食過飛機餐 驚同機有支那武漢仔 一除口罩就中武肺

最難頂係水都唔敢飲一滴 好能頸渴

用飲管飲

派咗兩餐飛機餐 兩餐都原封不動 個空姐問我係咪唔舒服 我話驚除罩會中武肺

口罩會漏氣 好驚

仆街 唔記得轉acc 唔好推

真

推

坐頭等

頭等好多支那仔坐

坐超級頭等：入駕駛艙坐機師格籬

平時短途機都控制住飲幾多
通常坐入面多唔想麻煩到人

機師好多都支那仔

同機有武漢仔你戴罩都係奶嘢 講到笠個罩就神功護體咁

幫推十下！

「突發」四個醫療工會不排除於初四後發起工業行動！(終極整合）

同空姐傾偈就唔驚傳染？

傾偈都會傳染？

唔出街留係屋企邊到都唔好去

唉我下禮拜飛我都好撚驚

其實我想知, 如果機上有帶菌者, 就咁一個mask真係擋到?

佢有無戴口罩呀？